蕭生個女算唔算眉清目秀？？

1分40秒？

咁後生就係董事

d英文好純正

好似老蕭

好似燒山

好似燒山後生扮偽娘

燈力唔知有冇遺傳
一代傳一代

唔知啲人記住個網頁
係出面喺咁鳩入落單會點呢

幾好波

跟本就係燒山嚟

個名咩事？蕭生生無墨水咩？

真係屌唔落，太似燒山

燒共一呢？點解唔見佢出嚟嘅？

Push

燒山 Junior

好港女

夾雜住啲unnecessary嘅英文vocab

都算幾好樣無乜點化妝真樣